時裝店請人

港九新界都有位
月薪11.6-14k
時薪 $50
有興趣可以pm 或留they

tg

倒貼50 求經驗 請？